{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48006&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도프로방스펜션"
    },
    "text": "当宿は清道の様々な観光地に隣接しています。 送迎サービスをご利用いただけます。 周辺にはワイントンネルがあり、車で5分の距離にあります。 グンパークルージと溶岩温泉は徒歩5分の距離にあります。 また、清道プロバンスまでは徒歩9分の距離です。 チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスもご利用いただけます。 清道駅、南城峴駅、トップマート前で送迎サービスをご利用いただけます。 客室情報では7号室と25号室がございます。 客室内には衣類清浄機が備えられており、シャワー施設内にはビタミンアロマシャワーヘッドが備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルが含まれています。 4人までは5000ウォンで、5人から8人までは30,000ウォンです。 バーベキュー施設は雨天や冬季にもご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、客室内でのペットの立ち入りはできません。 宿泊中は火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清道の様々な観光地に隣接しています。ワイントンネル、グンパークルージ、溶岩温泉、清道プロバンスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバーベキュー施設があり、炭とグリルが含まれています。4人までは5000ウォン、5人から8人までは30,000ウォンです。雨天や冬季でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設の客室内ではペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質であるため、宿泊中は火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 392
    }
}